［8.31]希望可以搵到8.31銅鑼灣百德新街拘捕示威者既直播或影片

當時維園傳出槍聲，好多手足聽到槍聲，全部人往Sogo方向跑。
但同時間有防暴狗往維園方向推進。就係呢個時間就有手足被拘捕。
想搵下有冇當時既現場情況可以睇到。

Push